關平係戇鳩仔

邊個偷偷留下正皮

做乜啫你

痴線佬呀

attention whore
go Fuck yourself

你真係好戇鳩

梳囉 細路仔唔識野

病發係咁

Can anyone kick my ass??????

又真係幾戇鳩

你影我 我又影返你先